「復仇利聯盟」羅馬入到3球全部利撚復活

利入一球下列人士永不超生
Can子，沙基利

第二球
沙高，kayb，蓋清

第三球all in

上場can子碎晒